[戰意高昂]一個也不能少 誓與理大共存亡

黃埔 何文田 土瓜灣慢慢聯合陣線

旺角大部隊一定要落黎會合尖沙咀手足

記唔記得果次維園衝入愛丁堡果次

Poly手足一直都等緊我地

慢慢收窄包圍網

今晚救唔到人我地唔走

一個也不能少

誓與理大共存亡

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

戰意高昂 一步都不能退

psih

殺

差一百個手足炸

頂住呀

旺角佐敦大部隊已經會合尖沙咀手足

Poly手足要撐住！

戰意高昂！